義士正式被黑警殺死，大家下一部點做

今次擺到明黑驚殺，冇自殺
大家想點做

你點做啊，tvb員工+公務員

好想打狗殺狗